Be water的終極奧義

當年美軍將be water運用得出神入化